{"translation-revision-date":"2022-07-13 17:01:33+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Hello! \ud83d\udc4b":["\u00a1Hola! \ud83d\udc4b"],"Do you want to enable backward compatibility, so the old blocks will be loaded in the editor?":["\u00bfQuieres activar la compatibilidad hacia atr\u00e1s para que los bloques antiguos sean cargados en el editor?"],"The page will now reload for the old blocks to load. Please reload it if it does not refresh automatically.":["La p\u00e1gina se recargar\u00e1 ahora para que los bloques antiguos se carguen. Por favor, recarga la p\u00e1gina si no lo hace autom\u00e1ticamente."],"We noticed that the page you are editing contains old Stackable version 2 blocks. Starting Stackable version 3, old v2 blocks are not anymore loaded in the editor. This means that you would not be able to edit the old v2 blocks in the editor and any old v2 block would show a block error in the editor.":["Hemos detectado que la p\u00e1gina que estas editando contiene bloques antiguos de la versi\u00f3n 2 de Stackable. Al iniciar Stackable versi\u00f3n 3, los antiguos bloques de la versi\u00f3n 2 dejan de cargarse en el editor. Esto significa que no ser\u00e1s capaz de editar bloques de la versi\u00f3n 2 y cualquiera de estos mostrar\u00e1 un error de bloque en el editor."],"Yes, always load V2 blocks in the editor":["S\u00ed, cargar siempre bloques de la versi\u00f3n 2 en el editor"],"Yes, load V2 Blocks in the editor, but only when V2 blocks are present already":["S\u00ed, cargar siempre bloques de la versi\u00f3n 2 en el editor, pero solo cuando bloques de la versi\u00f3n 2 se encuentren presentes"],"Stackable V2 Block Detected":["Bloque de Stackable versi\u00f3n 2 detectado"],"No, don't load V2 blocks in the editor":["No, no cargar los bloques versi\u00f3n 2 en el editor"],"Banner":["Banner"],"Play Video":["Reproducir v\u00eddeo"],"Inverted Vertical":["Vertical invertida"],"Banner Layout":["Dise\u00f1o del banner"],"Sectioned Layout":["Disposici\u00f3n en secciones"],"To apply this typography style, just add `%s` in your block's Additional CSS classes. Also make sure that `%s` tag is set to avoid conflict with other typography styles":["Para aplicar este estilo de tipograf\u00eda, s\u00f3lo tienes que a\u00f1adir \u00ab%s\u00bb en las clases CSS adicionales de tu bloque. Aseg\u00farate tambi\u00e9n de que la etiqueta \u00ab%s\u00bb est\u00e9 establecida para evitar conflictos con otros estilos tipogr\u00e1ficos"],"Type \/ to choose a block":["Escribe \/ para elegir un bloque"],"Colored Layout":["Disposici\u00f3n de los colores"],"Read More Button":["Bot\u00f3n \u00abLeer m\u00e1s\u00bb"],"Portfolio 2":["Porfolio 2"],"Accessibility":["Accesibilidad"],"Indentation":["Sangr\u00eda"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sin ordenar"],"Float":["Flotante"],"Height \/ Size":["Altura \/ Tama\u00f1o"],"1,234.56":["1,234.56"],"Four columns; equal split":["Cuatro columnas; igual separaci\u00f3n"],"25 \/ 25 \/ 25 \/ 25":["25 \/ 25 \/ 25 \/ 25"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; igual separaci\u00f3n"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"Button placeholder\u0004Button":["Bot\u00f3n"],"Horizontal 3":["Horizontal 3"],"Horizontal 2":["Horizontal 2"],"three":["tres"],"two":["dos"],"one":["uno"],"Add post links to images":["A\u00f1adir enlaces de la entrada a las im\u00e1genes"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Vertical Card 2":["Tarjeta vertical 2"],"Uppercase Letters":["Letras may\u00fasculas"],"Lowercase Letters":["Letras min\u00fasculas"],"Pill":["Pill"],"Zizag":["Zizag"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Subtitle placeholder\u0004Subtitle for This Block":["Subt\u00edtulo para este bloque"],"Open Icon":["Icono de apertura"],"Heading placeholder\u0004Title for This Block":["T\u00edtulo para este bloque"],"Zoom":["Zoom"],"Icon Gap":["Separaci\u00f3n del icono"],"Row Gap":["Separaci\u00f3n de la fila"],"Query":["Consulta"],"List Type":["Tipo de lista"],"Content Arrangement":["Disposici\u00f3n del contenido"],"Text placeholder\u0004Text for This Block":["Texto para este bloque"],"Icons & Numbers":["Iconos y n\u00fameros"],"List Alignment":["Alineaci\u00f3n de la lista"],"Icon Label":["Etiqueta del icono"],"Some long text that will be expanded when the show more button is clicked by the visitor.":["Alg\u00fan texto largo que se expandir\u00e1 cuando el visitante haga clic en el bot\u00f3n de mostrar m\u00e1s."],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; dos tercios, un tercio de separaci\u00f3n"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; un tercio, dos tercios de separaci\u00f3n"],"Column Spacing":["Espacio entre columnas"],"Default 2":["Por defecto 2"],"Uppercase Roman":["May\u00fasculas romanas"],"Pick another icon":["Escoge otro icono"],"Icon \/ Number Size":["Tama\u00f1o del icono\/n\u00famero"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"Lowercase Roman":["Min\u00fasculas romanas"],"Offset":["Desplazamiento"],"Package inclusion %s":["Inclusi\u00f3n del paquete %s"],"Padded Number":["N\u00famero con relleno"],"Margin":["Margen"],"Overlap Background 5":["Superposici\u00f3n de fondo 5"],"Overlap Background 4":["Superposici\u00f3n de fondo 4"],"Overlap Background 3":["Superposici\u00f3n de fondo 3"],"Overlap Background 2":["Superposici\u00f3n de fondo 2"],"Overlap Background 1":["Superposici\u00f3n de fondo 1"],"Overlap Shape 5":["Superposici\u00f3n de forma 5"],"Overlap Shape 4":["Superposici\u00f3n de forma 4"],"Overlap Shape 3":["Superposici\u00f3n de forma 3"],"Overlap Shape 2":["Superposici\u00f3n de forma 2"],"Icon Box":["Caja del icono"],"Apply hover effect when container is hovered":["Aplica el efecto hover al pasar el cursor por encima del contenedor"],"Overlap Shape 1":["Superposici\u00f3n de forma 1"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block.":["Descripci\u00f3n de este bloque. Utiliza este espacio para describir tu bloque."],"Icon Button":["Bot\u00f3n del icono"],"Wrap":["Envoltura"],"No Wrap":["Sin envoltura"],"Flex Wrap":["Envoltura flexible"],"Quotation Mark Icons":["Iconos de comillas"],"The open icon will appear when the accordion is opened":["El icono de apertura aparecer\u00e1 cuando se abra el acorde\u00f3n"],"Content placeholder\u0004Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do. Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Descripci\u00f3n de este bloque. Utiliza este espacio para describir tu bloque. Cualquier texto es v\u00e1lido. Descripci\u00f3n de este bloque. Puedes utilizar este espacio para describir tu bloque."],"Wrap Reverse":["Invertir envoltura"],"Block layout name\u0004%s Layout":["Estructura de %s"],"Half Layout":["Medio dise\u00f1o"],"Vertical":["Vertical"],"Bubble":["Burbuja"],"Compact":["Compacto"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical Card":["Tarjeta vertical"],"Huge":["Enorme"],"Sectioned":["Seccionado"],"Half":["Mitad"],"Zigzag":["Zigzag"],"Captioned":["Leyenda"],"Portfolio":["Porfolio"],"Large Icon":["Icono grande"],"Fade":["Desvanecer"],"Box":["Caja"],"Side":["Lado"],"Bordered":["Bordeado"],"Colored":["Coloreado"],"Faded":["Descolorido"],"Full":["Completo"],"Split Centered":["Dividir centrado"],"Side Overlay":["Superposici\u00f3n lateral"],"Center Overlay":["Superposici\u00f3n del centro"],"Half Overlay":["Half Overlay"],"Image Card":["Tarjeta de imagen"],"Centered Quote":["Cita centrada"],"Large Mid":["Grande en el medio"],"Achieve More with Premium":["Consigue m\u00e1s con Premium"],"Get Premium":["Obtener Premium"],"If you're enjoying Stackable blocks, we have a Premium version that lets you do so much more. Check it out now.":["Si est\u00e1s disfrutando de los bloques de Stackable, tenemos una versi\u00f3n Premium que te permite hacer mucho m\u00e1s. Compru\u00e9balo ahora."],"Stackable blocks only":["Solo bloques de Stackable"],"Stackable and native blocks only":["Solo bloques de Stackable y nativos"],"Global Typography":["Tipograf\u00eda global"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Custom Color %s":["Color personalizado %s"],"Delete":["Borrar"],"Delete \"%s\"":["Borrar \u00ab%s\u00bb"],"Delete color":["Borrar color"],"Style name":["Nombre del estilo"],"Cancel":["Cancelar"],"Body Text":["Texto del cuerpo"],"Use only Stackable colors":["Utiliza s\u00f3lo colores de Stackable"],"Change your color palette for all your blocks across your site.":["Cambia tu paleta de colores para todos tus bloques en tu sitio."],"Global Color Palette":["Paleta de colores global"],"Reset Color Palette":["Restablecer la paleta de colores"],"Add New Color":["A\u00f1adir un color nuevo"],"Untitled Color":["Color sin t\u00edtulo"],"Stackable and all other blocks":["Stackable y todos los dem\u00e1s bloques"],"Apply Typography Styles to":["Aplicar estilos tipogr\u00e1ficos a"],"Learn more about Global Typography":["Aprende m\u00e1s acerca de la tipograf\u00eda global"],"Change the typography of your headings for all your blocks in your site.":["Cambia la tipograf\u00eda de tus encabezados para todos los bloques de tu sitio."],"Reset %s Global Typography Style":["Restablecer %s el estilo tipogr\u00e1fico global"],"Learn more about Global Colors":["Aprende m\u00e1s acerca de colores globales"],"Resetting this typography style will revert all typography to its original style. Proceed?":["El restablecimiento de este estilo tipogr\u00e1fico revertir\u00e1 toda la tipograf\u00eda a su estilo original. \u00bfProcedemos?"],"Resetting the global colors will revert all colors to its original color palette. Any added colors will be deleted and will become unlinked. Proceed?":["Restablecer los colores globales revertir\u00e1 todos los colores a su paleta de colores original. Todos los colores a\u00f1adidos se borrar\u00e1n y quedar\u00e1n desvinculados. \u00bfProcedemos?"],"Any blocks that use this color will become unlinked with this global color. Delete this color?":["Cualquier bloque que utilice este color se desvincular\u00e1 con este color global. \u00bfBorramos este color?"],"Low":["Bajo"],"Highlight":["Destacar"],"Stackable Settings":["Ajustes de Stackable"],"Outlined":["Contorneado"],"Line Color":["Color de l\u00ednea"],"Top Line":["L\u00ednea superior"],"Bottom Line":["L\u00ednea inferior"],"No paddings":["Sin relleno"],"Row gap":["Separaci\u00f3n de la fila"],"Column arrangement":["Disposici\u00f3n de la columna"],"Column widths":["Anchos de columna"],"Stop showing tooltips":["Dejar de mostrar informaci\u00f3n emergente"],"Rearrange and move columns around by dragging each handle":["Reorganiza y mueve las columnas arrastrando cada manija"],"Adjust the individual widths of each column":["Ajuste la anchura individual de cada columna"],"Removes all outer paddings of the block":["Elimina todos los rellenos exteriores del bloque"],"Adjusts the vertical row gap between columns":["Ajusta la separaci\u00f3n vertical de la fila entre las columnas"],"Adjust the arrangement of your columns when collapsed on mobile. This feature is only available on Stackable Premium":["Ajusta la disposici\u00f3n de tus columnas cuando se cierran en el m\u00f3vil. Esta caracter\u00edstica s\u00f3lo est\u00e1 disponible en Stackable Premium"],"Say Hello to More Responsive Options \ud83d\udc4b":["Di hola a m\u00e1s opciones adaptables \ud83d\udc4b"],"Design Library":["Biblioteca de dise\u00f1o"],"Open the Design Library and select a pre-designed block or layout.":["Abre la biblioteca de dise\u00f1os y selecciona un bloque o dise\u00f1o predise\u00f1ado."],"Stackable Design Library":["Biblioteca de dise\u00f1o de Stackable"],"Open Design Library":["Abrir la biblioteca de dise\u00f1o"],"Learn more":["Aprende m\u00e1s"],"Help":["Ayuda"],"Adjusts the height of the video popup container":["Ajusta la altura del contenedor de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Video popup height":["Altura de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Adjusts the width of the video popup container":["Ajusta el ancho del contenedor de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Video popup width":["Ancho de la ventana emergente de v\u00eddeo"],"Image width":["Ancho de la imagen"],"Image height":["Altura de la imagen"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Font weight":["Grosor de la fuente"],"Line height":["Altura de l\u00ednea"],"Icon alignment":["Alineaci\u00f3n de icono"],"Button \/ link alignment":["Alineaci\u00f3n de bot\u00f3n \/ enlace"],"Button vertical padding":["Relleno vertical del bot\u00f3n"],"Button horizontal padding":["Relleno horizontal del bot\u00f3n"],"Button size":["Tama\u00f1o del bot\u00f3n"],"Hover effect":["Efecto al pasar el cursor"],"Button border radius":["Radio del borde del bot\u00f3n"],"Button color type":["Tipo de color del bot\u00f3n"],"Separator height":["Altura del separador"],"Separator width":["Ancho del separador"],"Layer 2":["Capa 2"],"Layer 3":["Capa 3"],"Layer Opacity":["Opacidad de la Capa"],"Adjusts the image width":["Ajusta el ancho de la imagen"],"Adjusts the image height":["Ajusta la altura de la imagen"],"Button padding":["Relleno del bot\u00f3n"],"Sets the image display size to thumbnail, medium, large or full size. A smaller image size will also load faster.":["Establece el tama\u00f1o de la imagen mostrada en miniatura, medio, grande o completo. Una imagen de tama\u00f1o peque\u00f1o se mostrar\u00e1 mas rapido."],"Sets the size of text characters":["Establece el tama\u00f1o de los caracteres del texto"],"Hover colors":["Colores al pasar el cursor"],"Adjusts the transparency of the entire block":["Ajusta la transparencia de la totalidad del bloque"],"Block Padding":["Relleno del bloque"],"Min Block Height":["Altura m\u00ednima del bloque"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Sets the distance or space between letters":["Establece la distancia o espacio entre letras"],"Adjusts the space between block elements":["Ajusta el espacio entre los elementos del bloque"],"Button shadow":["Sombra del bot\u00f3n"],"Hover opacity":["Opacidad al pasar el cursor"],"Title spacing":["Espacio del t\u00edtulo"],"Image spacing":["Espacio de la imagen"],"Adjusts the space beloe the button":["Ajusta el espacio debajo del bot\u00f3n"],"Covers the background with tiled images":["Cubre el fondo con im\u00e1genes en mosaico"],"Column Paddings":["Relleno de la columna"],"Min Column Height":["Altura m\u00ednima de la columna"],"Column Gap":["Espacio de la columna"],"Title Align":["Alineaci\u00f3n del t\u00edtulo"],"Arrow Align":["Alineaci\u00f3n de la l\u00ednea"],"Subtitle Spacing":["Espaciado de los subt\u00edtulos"],"Button Spacing":["Espaciado del bot\u00f3n"],"Adjusts the space below the subtitle":["Ajusta el espacio debajo del subt\u00edtulo"],"Adjusts the space below the price":["Ajusta el espacio debajo del precio"],"Image Spacing":["Espacio de la imagen"],"Title Spacing":["Espaciado del t\u00edtulo"],"Price Spacing":["Espaciado del precio"],"Display as a grid":["Mostrar como una cuadr\u00edcula"],"Adjusts the width of the image":["Ajusta el ancho de la imagen"],"Accordion Padding":["Relleno de acorde\u00f3n"],"Sets color of the panel when closed":["Establece el color del panel cuando se cierra"],"Automatically closes adjacent accordion panels when clicked":["Cierra autom\u00e1ticamente los paneles de acorde\u00f3n adyacentes cuando se hace clic en ellos"],"Close adjacent on open":["Cerrar adyacente al abrir"],"Column Vertical Align":["Alineaci\u00f3n vertical de la columna"],"Sets column paddings, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Establece el relleno de las columnas, el espacio dentro del bloque entre los elementos del bloque y el borde del contenedor de la columna"],"Set margins, paddings and alignment of the block and its content":["Establecer m\u00e1rgenes, rellenos y la alineaci\u00f3n del bloque y su contenido"],"Sets the display image size":["Establece el tama\u00f1o de la imagen en pantalla"],"Color type":["Tipo de color"],"Adjusts the gap between the buttons":["Ajusta el espacio entre los botones"],"Adjusts the space below the number":["Ajusta el espacio debajo del n\u00famero"],"Block title spacing":["Espaciado del t\u00edtulo del bloque"],"Sets the button color type to single or gradient":["Establece el tipo de color del bot\u00f3n como simple o degradado"],"Adjusts the radius of button corners to make them more rounded":["Ajusta el radio de las esquinas del bot\u00f3n para hacerlas m\u00e1s redondeadas"],"Adjusts the intensity of the button shadow":["Ajusta la intensidad de la sombra del bot\u00f3n"],"Triggers a change in color when you mouse over":["Activa un cambio de color al pasar el rat\u00f3n por encima"],"Adjusts the transparency of the button when you mouse over":["Ajusta la transparencia del bot\u00f3n al pasar el rat\u00f3n por encima"],"Triggers animation or effects when you mouse over":["Activa animaciones o efectos al pasar el rat\u00f3n por encima"],"Letter spacing":["Espaciado entre letras"],"Sets the vertical distance between lines of text":["Establece la distancia vertical entre l\u00edneas de texto"],"Font family":["Familia de la fuente"],"Change the font family, size, weight and spacing of the font of this text":["Cambia la familia, el tama\u00f1o, el peso y el espaciado de la fuente de este texto"],"Adjusts the intensity of the image shadow":["Ajusta la intensidad de la sombra de la imagen"],"Shadow (of image)":["Sombra (de la imagen)"],"Adjusts the radius of image corners to make them more rounded":["Ajusta el radio de las esquinas de la imagen para hacerlas m\u00e1s redondeadas"],"Border radius (of image)":["Radio del borde (de la imagen)"],"Crops image into a square":["Recorta la imagen en un cuadrado"],"Subtitle Align":["Alineaci\u00f3n de subt\u00edtulos"],"Price Align":["Alineaci\u00f3n del precio"],"Adjusts the height of the image box":["Ajusta la altura de la caja de la imagen"],"Adjusts the space between different list lines":["Ajusta el espacio entre diferentes l\u00edneas de la lista"],"Border Size":["Tama\u00f1o del borde"],"Sets the distance between two or more columns":["Establece la distancia entre dos o m\u00e1s columnas"],"Adjusts the minimum allowable height of the block":["Ajusta la altura m\u00ednima permitida del bloque"],"Adjusts the transparency of the separator layer":["Ajusta la transparencia de la capa de separaci\u00f3n"],"Adusts the width of the separator to stretch or compress horizantally":["Ajusta el ancho del separador para estirarlo o comprimirlo horizontalmente"],"Adjusts the height of the separator to stretch or compress vertically":["Ajusta la altura del separador para estirarlo o comprimirlo verticalmente"],"Gradient Color location":["Ubicaci\u00f3n del color del degradado"],"Sets the direction (in degrees) of the colors":["Establece la direcci\u00f3n (en grados) de los colores"],"Gradient direction":["Direcci\u00f3n del degradado"],"Keeps the background image fixed in place while scrolling":["Mantiene la imagen de fondo fija mientras se hace scroll"],"Sets the color to either a single color or a gradient":["Establece el color ya sea a un solo color o a un degradado"],"Adjusts the intensity of the background media tint":["Ajusta la intensidad del tinte de los medios en el fondo."],"Adjusts the space below the title":["Ajusta el espacio debajo del t\u00edtulo"],"Adjusts the space below the icon":["Ajusta el espacio debajo del icono"],"Icon spacing":["Espaciado del icono"],"Sets the usage of upper or lower case":["Establece el uso de may\u00fasculas o min\u00fasculas"],"Sets the thinness or thickness of text characters":["Establece el grosor de los caracteres del texto"],"Sets the font set to be used for the element":["Establece el conjunto de fuentes que se utilizar\u00e1 para el elemento"],"Button Align":["Alineaci\u00f3n del bot\u00f3n"],"Image Align":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Max Content Width":["Anchura m\u00e1xima del contenido"],"Button spacing":["Espaciado del bot\u00f3n"],"Title \/ subtitle alignment":["Alineaci\u00f3n del t\u00edtulo \/ subt\u00edtulo"],"Description Align":["Alineaci\u00f3n de la descripci\u00f3n"],"Meta Separator":["Separador de metadatos"],"Adjusts the transparency of the background color":["Ajusta la transparencia del color de fondo"],"Adjusts the space between the button text and button's side borders":["Ajusta el espacio entre el texto del bot\u00f3n y los bordes laterales del mismo"],"Description \/ text alignment":["Alineaci\u00f3n descripci\u00f3n \/ texto"],"Separator Bottom On and Off":["Encendido y apagado del fondo del separador"],"Separator Top On and Off":["Encendido y apagado de la parte superior del separador"],"Name \/ position alignment":["Alineaci\u00f3n de nombre \/ posici\u00f3n"],"Number alignment":["Alineaci\u00f3n del n\u00famero"],"Arrow Spacing":["Espaciado de la flecha"],"Adjusts the space below the line":["Ajusta el espacio debajo de la l\u00ednea"],"Line Spacing":["Espaciado de l\u00ednea"],"Sets an effect that animates the container of the image":["Establece un efecto que anima el contenedor de la imagen"],"Box Hover Effect":["Efecto de la caja al pasar el cursor"],"Sets an effect that animates the image":["Establece un efecto que anima la imagen"],"Triggers change in overlay color when you mouse over":["Activa el cambio de color de la superposici\u00f3n al pasar el cursor por encima"],"Sets the overlay color of all image boxes":["Establece el color de superposici\u00f3n de todos los cuadros de imagen"],"Adjusts the space below the button":["Ajusta el espacio debajo del bot\u00f3n"],"Sub Price Spacing":["Espaciado del subprecio"],"Adjusts the placement of the subtitle to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de los subt\u00edtulos para alinearlos a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the description to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de la descripci\u00f3n para alinearla a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the button to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del bot\u00f3n para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Sub Price Align":["Alineaci\u00f3n de subprecios"],"Adjusts the placement of the price to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del precio para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Sets the placement of the column container to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different.":["Establece la posici\u00f3n del contenedor de la columna en la parte superior, central, inferior o extendida. Disponible cuando las alturas de las columnas son diferentes."],"Sets the column padding, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Establece el relleno de la columna, el espacio dentro del bloque entre los elementos del bloque y el borde del contenedor de la columna"],"Sets the placement of the column container to left, center or right. Not available when block width is set to full width.":["Establece la posici\u00f3n del contenedor de la columna a la izquierda, al centro o a la derecha. No est\u00e1 disponible cuando la anchura del bloque se establece como anchura completa."],"Adjusts the maximum allowable width of the block. The settings will depend on the block width you set on the toolbar.":["Establece la anchura m\u00e1xima permitida del bloque. Los ajustes depender\u00e1n de la anchura del bloque que hayas establecido en la barra de herramientas."],"Sets the placement of the column container to top, center or bottom. Available when the min. block height is set to higher than default.":["Establece la posici\u00f3n del contenedor de la columna en la parte superior, central o inferior. Disponible cuando la altura m\u00ednima del bloque es superior a la de por defecto."],"Sets the block padding, i.e. the space inside the block between the column container and the block border":["Establece el relleno del bloque, es decir, el espacio dentro del bloque entre el contenedor de la columna y el borde del bloque"],"Sets the block margin, i.e. the space outside the block between the block border and the next block":["Establece el margen del bloque, es decir, el espacio fuera del bloque entre el borde del bloque y el bloque siguiente"],"Sets the stack order of different blocks to make one appear in front of another. A block with a higher z-index will show up on top of another block with a lower z-index.":["Establece el orden de la pila de diferentes bloques para que uno aparezca delante de otro. Un bloque con un \u00edndice z m\u00e1s alto se mostrar\u00e1 encima de otro bloque con un \u00edndice z m\u00e1s bajo."],"Sets how the sepator layer is blended into the background":["Establece c\u00f3mo se mezcla la capa de separaci\u00f3n con el fondo"],"Layer blend mode":["Modo de mezcla de la capa"],"Turns a third separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Activa\/desactiva una tercera capa de separaci\u00f3n. Activar para activar los ajustes de la capa separadora."],"Turns a second separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Activa\/desactiva una segunda capa de separaci\u00f3n. Activar para activar los ajustes de la capa separadora."],"Brings the separator layer in front of other block elements":["Trae la capa separadora delante de otros elementos del bloque"],"Adjusts the intensity of the separator shadow and makes the separator more prominent":["Ajusta la intensidad de la sombra del separador y lo hace m\u00e1s prominente"],"Turns the bottom separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Activa\/desactiva el separador inferior. Act\u00edvalo para activar los diferentes ajustes del separador."],"Adjusts the space below the block title":["Ajusta el espacio debajo del t\u00edtulo del bloque"],"Sets when buttons will be triggered to arrange vertically":["Establece cu\u00e1ndo se activar\u00e1n los botones para organizarlos verticalmente"],"Collapse buttons on":["Botones de cierre activados"],"Triggers change from ghost to normal button when you mouse over":["Los activadores cambian de bot\u00f3n fantasma a normal cuando se pasa el cursor por encima"],"Change to normal button on hover":["Cambiar a bot\u00f3n normal al pasar el cursor"],"Sets the size of the button. Choose from tiny, small, normal, medium or large.":["Establece el tama\u00f1o del bot\u00f3n. Elige entre diminuto, peque\u00f1o, normal, mediano o grande."],"Adjusts the space between the button text and button's top and bottom borders":["Ajusta el espacio entre el texto del bot\u00f3n y los bordes superior e inferior del mismo"],"Adjusts the space between the button text and button borders":["Ajusta el espacio entre el texto del bot\u00f3n y los bordes del bot\u00f3n"],"Adjusts the placement of the button or link to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del bot\u00f3n o enlace para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the text to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del texto para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the name or position to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del nombre o la ubicaci\u00f3n para alinear a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the title or subtitle to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del t\u00edtulo o subt\u00edtulo para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the icon to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del icono para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the number to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del n\u00famero para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the placement of the image to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de la imagen para alinearla a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the space below the arrow":["Ajusta el espacio debajo de la flecha"],"Adjusts the placement of the title to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n del t\u00edtulo para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the space between the divider and the vertically adjacent blocks":["Ajusta el espacio entre el divisor y los bloques verticalmente adyacentes"],"Sets the separators between meta items (dot, space, comma, dash, pipe)":["Establece los separadores entre los elementos de los metadatos (punto, espacio, coma, gui\u00f3n, barra vertical)"],"Sets the order of the items displayed (category, title, meta, excerpt) for each post":["Establece el orden de los elementos mostrados (categor\u00eda, t\u00edtulo, metadatos, extracto) para cada entrada"],"Provides option to close the notification":["Ofrece la opci\u00f3n de cerrar el aviso"],"Displays the list in an evenly-spaced grid arrangement":["Muestra la lista en una disposici\u00f3n de cuadr\u00edcula uniformemente espaciada"],"Adjusts the relative arrangement of the image and the text and button container":["Ajusta la disposici\u00f3n relativa de la imagen y del contenedor de texto y botones"],"Adjusts the width of the text and button container":["Ajusta la anchura del contenedor de texto y botones"],"Adjusts the thickness of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Ajusta el grosor del borde de un panel cerrado para la plantilla de delineado a color"],"Adjusts the thickness and color of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Ajusta el grosor y el color del borde de un panel cerrado para la plantilla de delineado a color"],"Accordion Title Spacing":["Espaciado del t\u00edtulo en acorde\u00f3n"],"Sets the accordion padding, i.e. the space inside the block between the panel elements and the panel border":["Establece el relleno de acorde\u00f3n, es decir, el espacio dentro del bloque entre los elementos del panel y el borde del mismo"],"Closed state Background Color":["Color de fondo del estado cerrado"],"Sets the placement of the block elements to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different or when min. column height is set to higher than default.":["Establece la posici\u00f3n de los elementos del bloque en la parte superior, central, inferior o extendida. Disponible cuando las alturas de las columnas son diferentes o cuando la altura m\u00ednima de las columnas se establece en un valor superior al de por defecto."],"Block description spacing":["Espaciado de la descripci\u00f3n del bloque"],"Force Square Image":["Forzar imagen cuadrada"],"Adjusts the image size \/ width while preseving the aspect ratio":["Ajusta el tama\u00f1o \/ ancho de la imagen mientras preserva la relaci\u00f3n de aspecto"],"Adjusts the placement of the arrow to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de la flecha para alinearla a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Adjusts the space below the block description":["Ajusta el espacio debajo de la descripci\u00f3n del bloque"],"Sets the placement of each color in relation to the other color":["Establece la posici\u00f3n de cada color en relaci\u00f3n con el otro color"],"Turns the block background on\/off. Turn on to enable different background settings.":["Activa\/desactiva el fondo del bloque. Act\u00edvalo para activar diferentes ajustes de fondo."],"Background Toggle On\/Off":["Activaci\u00f3n\/desactivaci\u00f3n del cambio de fondo"],"Button spacing gap":["Separaci\u00f3n del espaciado del bot\u00f3n"],"Adjusts the space below the description":["Ajusta el espacio debajo de la descripci\u00f3n"],"Description Spacing":["Espaciado de la descripci\u00f3n"],"Adjusts the space below the name \/ position":["Ajusta el espacio debajo del nombre \/ posici\u00f3n"],"Name \/ position spacing":["Espaciado de nombre \/ posici\u00f3n"],"Number spacing":["Espaciado de n\u00famero"],"Adjusts the space below the image":["Ajusta el espacio debajo de la imagen"],"Adjusts the minimum allowable height of the column container":["Ajusta la altura m\u00ednima permitida del contenedor de la columna"],"Turns the top separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Activa\/desactiva el separador superior. Act\u00edvalo para activar los diferentes ajustes del separador."],"Sets how this background gradient\/image blends into the other background":["Establece c\u00f3mo este gradiente\/imagen de fondo se mezcla con el otro fondo"],"Chooses which part of the background image will be the focal point":["Elige qu\u00e9 parte de la imagen de fondo ser\u00e1 el punto focal"],"Sets the number of columns":["Establece el n\u00famero de columnas"],"Image size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Change the shape of the image":["Cambiar la forma de la imagen"],"Align (general \/ all)":["Alinear (general \/ todos)"],"Adjusts the intensity of the shadow\/outline of the block and the appearance of the block border":["Ajusta la intensidad de la sombra\/contorno del bloque y el aspecto del borde del bloque"],"Shadow\/Outline":["Sombra\/contorno"],"Adjusts the radius of block corners to make them more rounded":["Ajusta el radio de las esquinas del bloque para hacerlas m\u00e1s redondeadas"],"Background settings for the container or columns.":["Ajustes de fondo para el contenedor o las columnas."],"Column \/ Container Background":["Fondo de la columna \/ contenedor"],"Adjusts the placement of all content in the block to align left, center or right":["Ajusta la posici\u00f3n de todo el contenido del bloque para alinearlo a la izquierda, al centro o a la derecha"],"Restricts content to a narrower space when block width is set to full width":["Restringe el contenido a un espacio m\u00e1s estrecho cuando el ancho del bloque se establece como ancho completo"],"Block height takes up the full height of the screen":["La altura del bloque ocupa toda la altura de la pantalla"],"Z-Index":["Z-Index"],"List":["Lista"],"Category":["Categor\u00eda"],"Meta":["Meta"],"Excerpt":["Extracto"],"Random":["Aleatorio"],"Featured Image":["Imagen destacada"],"Show Date":["Mostrar la fecha"],"Space":["Espacio"],"Comma":["Coma"],"Dash":["Gui\u00f3n"],"Number":["N\u00famero"],"Line":["L\u00ednea"],"Subtitle":["Subt\u00edtulo"],"Container Width":["Anchura del contenedor"],"Social Buttons":["Botones sociales"],"Bar":["Barra"],"Vertical Margin":["Margen vertical"],"Asterisks":["Asteriscos"],"Dots":["Puntos"],"Content Width":["Ancho del contenido"],"Read More Link":["Enlace \u00ableer m\u00e1s\u00bb"],"Default (Dot)":["Por defecto (punto)"],"Show Comments":["Mostrar comentarios"],"Show Author":["Mostrar autor"],"Excerpt Length":["Longitud del extracto"],"Highlighted":["Resaltado"],"Menu Order":["Orden en el men\u00fa"],"Oldest to Newest":["De antiguos a nuevos"],"Newest to Oldest":["De nuevos a antiguos"],"Order by":["Ordenar por"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Content Order":["Orden del contenido"],"Icon Rotation":["Rotaci\u00f3n del icono"],"Icon Opacity":["Opacidad del icono"],"Paste a Youtube \/ Vimeo URL":["Pega tu URL de YouTube o Vimeo"],"Block Margins":["M\u00e1rgenes del bloque"],"Block Spacing":["Espaciado del bloque"],"A \u2192 Z":["A \u27f6 Z"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"Bring to Front":["Traer al frente"],"Content Vertical Align":["Alineaci\u00f3n vertical del contenido"],"Content Horizontal Align":["Alineaci\u00f3n horizontal del contenido"],"Container Offset":["Desplazamiento del contenedor"],"Image Column Width":["Ancho de columna de la imagen"],"Oldest Modified to Last":["Del m\u00e1s antiguo al \u00faltimo modificado"],"Column Spacing & More":["Espaciado de columnas y m\u00e1s"],"Overlay Hover Color":["Color al pasar el cursor por encima de la superposici\u00f3n"],"Pipe":["Barra vertical"],"Last Modified to Oldest":["\u00daltima modificaci\u00f3n a la m\u00e1s antigua"],"Popup Option #2: Video URL":["Opci\u00f3n de ventana emergente #2: URL del v\u00eddeo"],"Popup Option #1: Upload Video":["Opci\u00f3n de ventana emergente #1: Subir v\u00eddeo"],"Color":["Color"],"Inherit":["Heredar"],"Default":["Por defecto"],"Shape":["Forma"],"Spacing":["Espaciado"],"Align":["Alineaci\u00f3n"],"Edit":["Editar"],"Cover":["Portada"],"Transform":["Transformar"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Image Position":["Posici\u00f3n de la imagen"],"Opacity":["Opacidad"],"General":["Generales"],"Heading":["Encabezado"],"Color & Highlight":["Color y resaltado"],"Image Blend Mode":["Modo de fusi\u00f3n de la imagen"],"Image Repeat":["Repetir imagen"],"Background Color Opacity":["Opacidad de color de fondo"],"Reset":["Restablecer"],"Continue Reading":["Seguir leyendo"],"Highlight Color":["Resaltar color"],"Highlight Text":["Texto resaltado"],"Simple":["Simple"],"Flip Horizontally":["Voltear horizontalmente"],"Flip Vertically":["Voltear verticalmente"],"Separator":["Separador"],"Shadow":["Sombra"],"Use .mp4 format for videos":["Utiliza el formato .mp4 para los v\u00eddeos"],"Full Height":["Altura completa"],"None":["Ninguno"],"Image Hover Effect":["Efecto de la imagen al pasar el cursor"],"Round":["Redondeado"],"Round Thin":["Redondeo fino"],"Round Thick":["Redondeo grueso"],"Square Thin":["Cuadrado fino"],"Round Fat":["Redondeo gordo"],"Square Fat":["Cuadrado gordo"],"Square Modern":["Cuadrado moderno"],"Title for This Block":["T\u00edtulo para este bloque"],"Square Simple":["Cuadrado simple"],"Button text":["Texto del bot\u00f3n"],"featured":["destacado"],"Border":["Borde"],"Night":["Noche"],"Link":["Enlace"],"Ghost":["Fantasma"],"Plain":["Plano"],"Border Radius":["Radio del borde"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Columns":["Columnas"],"Error":["Error"],"Fixed Background":["Fondo fijo"],"Height":["Altura"],"Icon Color":["Color del icono"],"Image Size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Information":["Informaci\u00f3n"],"Name":["Nombre"],"No posts found.":["No se encontraron entradas."],"Normal":["Normal"],"Overlay Color":["Color de superposici\u00f3n"],"Position":["Posici\u00f3n"],"Posts":["Entradas"],"Show less":["Mostrar menos"],"Show more":["Mostrar m\u00e1s"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Spacer":["Espaciador"],"Square":["Cuadrado"],"Success":["Correcto"],"Text Color":["Color del texto"],"Title":["T\u00edtulo"],"Warning":["Advertencia"],"Icon":["Icono"],"Icon Size":["Tama\u00f1o del icono"],"More text":["M\u00e1s texto"],"Notification Type":["Tipo de aviso"],"Plus":["Signo de suma (+)"],"Dismissible":["Descartable"],"Open at the start":["Abrir al inicio"],"Restrict to Content Width":["Limitar la anchura del contenido"],"Some short text that can be expanded to show more details.":["Algunos breves textos que pueden ampliarse para mostrar m\u00e1s datos."],"Less text":["Menos texto"],"List Gap":["Separaci\u00f3n de la lista"],"Background Media Tint Strength":["Intensidad del matiz del fondo de los medios"],"Width":["Ancho"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"dist\/editor_blocks.js"}}